[Rugby League] 香港隊遠征澳洲 挑戰新興國家世界盃 4/10-13/10

Rugby League Emerging Nations World Championship 2018

日期：10月1日至13日

主辦城市：澳洲雪梨

直播links

分組
A組：馬爾他、菲律賓、紐威
B組：匈牙利 、希臘、瓦努阿圖
C組：香港、波蘭、日本、土耳其、所羅門群島

今年香港贏咗日本
捧走東亞盃
全場重溫

賽程
10月4日
11:30 日本 vs 土耳其
13:15 香港 vs 波蘭

10月7日
11:00 香港 vs 所羅門群島
14:00 日本 vs 波蘭

10月9日至13日 淘汰賽

反了反了

香港對波蘭陣容

Forwards：Ben Ryan, Craig McMurrich, Jack Nielsen, 連冠英, 葉仲芹, Allan Newsome

Backs：Matthew Waugh, 曾仲禮, Rhys Johnson, Jason Fairleigh, 陳兆墇, 龍卓楠, Gus Spence

後備：雷穎中, 書羲賢, Ben Mouclier, Ari Rogers, Gareth Janes

而家日本打緊土耳其
下一場就到香港

半場
土耳其大炒日本30分
不過係噤除人衫

到香港大戰波蘭
波衫心口印住香港

香港暫時落後12分
波蘭conversion炒哂
分板無寫phases
要觀眾自己數

半場
香港 0-28 波蘭
香港發展時間短
實力有差距

香港世界盃第一個try

下半場香港回勇
同波蘭打成均勢
不過硬係try唔到多球

精華
香港有機會攞多兩個try
如果臨尾無打少個
可以輸少20分

竟然有人睇rugby btw 香港隊都係打sevens勁啲

rugby league係13人
澳洲同英格蘭北部較流行
香港前幾年先有總會
巴打講嘅欖球係7人同15人
打法同規則有分別

btw 有討論區可以入去傾

其實 union 同 league 會唔會有球員兩邊都打

大概每年都有球會
出高人工請好球員swith code
出名嘅有紐西蘭SBW
同英格蘭Sam Burgess
佢地兩邊國家隊都打過
同埋有再轉番打league/union

比賽名係噤

原來香港有人打已rugby league

去咗NRL球會參觀
呢隊上個月有份打季後賽

聽朝11點
香港對所羅門群島
睇吓有無第一勝

幾年前成立咗總會
發展都算快
聯賽有5,6隊
好似已經多過日本

半場
香港 0-20 所羅門群島
實力唔差得遠
有幾個進攻把握唔到

香港終於有try
追番6分

香港 12-28 所羅門群島
短短幾分鐘又try
睇吓可唔可以反勝

而家日本對波蘭

日本又俾人狂炒60分

今晚有場英超升班大戰
Toronto Wolfapck要介紹吓
幾年前有個加拿大人睇波
心諗不如整隊參加
原本英格蘭無咩人睇好
佢搵到商人出錢同唔少贊助
成立第1年升上英冠
如果連升兩級都幾神奇

直播link
今晚2am開波

Rugby league

同時打唔知有冇，但係有唔少players轉過Union/league
All Blacks咁耐以來，總共有兩個選手由rugby league轉過嚟

同球會簽約受限制
無得同時打
紐西蘭會諗起Benji Marshall
國家隊核心又入NRL明星隊
不過轉union唔夠一年解約
敗走惟有番去

打緊

半場
多倫多 0-2 倫敦
非常低得分
兩隊都係牛油手

最後15分鐘
多倫多 2-4 倫敦
究竟邊隊會升班呢

多倫多輸咗
留喺英冠儲球迷同實力
好過下季做升降機
Marketing做得幾好
有埋藍烏同速龍支持

香港對所羅門群島精華

由於賽制騎呢
排第4嘅香港
之後兩場
有老對手日本
同再戰所羅門群島

Bowl Finals賽程

11/10 13:30 香港 vs 日本
13/10 12:30 香港 vs 所羅門群島

菲律賓贏咗土耳其